小妹想大隻有冇ching 教我

小妹今年廿一 b cup

肥仔波都有B好厲害 減左肥先啦

問欣宜

小妹覺得劉心悠嗰d 甘sporty 既女仔好charm
所以想去做gym

你又小嘜撚野妹牙
扮女人好好玩牙

吾明ching 典解甘惡
小妹有咩得罪你多多包含

企開d啦仆街
仲要人幫你含